# Gói ngôn ngữ Tiếng việt dành cho [Flarum](http://flarum.org/)

Gói ngôn ngữ Tiếng việt dành cho Flarum được phát triển tiếp bởi GaNuongLaChanh từ bản gốc của laptrinhphp

## Thông tin

Gói ngôn ngữ được tương thích với những thành phần mở rộng sau:

- [Flarum](https://github.com/flarum/core)'s Core [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/core/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
  - Phần mở rộng:
    - [Akismet](https://github.com/flarum/akismet) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/akismet/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Approval](https://github.com/flarum/approval) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/approval/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Facebook Login](https://github.com/flarum/auth-facebook) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/auth-facebook/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Flags](https://github.com/flarum/flags) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/flags/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [GitHub Login](https://github.com/flarum/auth-github) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/auth-github/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Likes](https://github.com/flarum/likes) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/likes/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Lock](https://github.com/flarum/lock) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/lock/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Mentions](https://github.com/flarum/mentions) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/mentions/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Pusher](https://github.com/flarum/pusher) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/pusher/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Sticky](https://github.com/flarum/sticky) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/sticky/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Subscriptions](https://github.com/flarum/subscriptions) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/subscriptions/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Suspend](https://github.com/flarum/suspend) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/suspend/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
    - [Tags](https://github.com/flarum/tags) [0.1.0 Beta 7](https://github.com/flarum/tags/releases/tag/v0.1.0-beta.7)
    - [Twitter Login](https://github.com/flarum/auth-twitter) [0.1.0 Beta 6](https://github.com/flarum/auth-twitter/releases/tag/v0.1.0-beta.6)
  - Các thư viện:
    - [Laravel](https://github.com/laravel/laravel)'s Validation [5.1.11](https://github.com/laravel/laravel/releases/tag/v5.1.11)
    - [Moment.js](https://github.com/moment/moment) [2.10.6](https://github.com/moment/moment/releases/tag/2.10.6)

Released under the MIT license. Xem thêm mục [license terms](https://github.com/maelsoucaze/flarum/blob/master/LICENSE).

## Hướng dẫn cài đặt

### Dùng trình quản lý gói Composer

Dùng trình quản lý gói trong dự án của bạn và chạy dòng lệnh sau:

```
composer require nhiennn/flarum-ext-vietnamese
```


### Cách cài đặt thông thường

1. Tải [phiên bản mới nhất tại](https://github.com/gralias/flarum-ext-vietnamese/releases) (hoặc [tải phiển bản đang phát triển mới nhất tại](https://github.com/gralias/flarum-ext-vietnamese/archive/master.zip)).
2. Giải nép file bằng [a file archiver](https://en.wikipedia.org/wiki/Comparison_of_file_archivers).
3. Truy cập vào server của bản qua [FTP](https://en.wikipedia.org/wiki/File_Transfer_Protocol), [SSH](https://en.wikipedia.org/wiki/Secure_Shell) hoặc trình quản lý của bạn.
4. Chuyển qua thư mục *extensions/* tại mục cài đặt của Flarum.
5. Tạo mới thư mục con *flarum-ext-vietnamese/*  trong thư mục *extensions/* .
6. Tải nội dung ngôn ngữ mà bạn vừa giải nén vào thư mục.

## Đóng góp

Bạn có thể đóng góp mới các nội dung về ngôn ngữ.

Các liên kết

- Diễn đàn [Cộng đồng flarum](https://discuss.flarum.org).

